蕭氏快問快答(2019-08-23)

蕭生發表重要講話,大家留心